呂智恆被撐23條人士打至入院，所以我代佢坐。

lm

推

嘉福選民真係

識唔識詠春？

投黃良喜果班傻鳩切腹謝罪啦

住附近又好嬲嘅連登仔會唔會落去撐手足? 定係繼續用念力?

小心阿 一個人 仲要好似女黎

Push

屋企5個人
我投咗呂生
牙哥細佬投黃生
老豆投發瘟
老母唔係選民
但如果投都會投件發瘟

如果樓主係女仔唔該唔好再坐，一個女仔好危險！！！！

我地最大優勢不嬲都係人數...唔好過份浪漫主義

夜啦，小心d

坐有咩用？仲以為你係幫手報仇打7班人入去坐

推
但請樓主唔好自己一個，好危險

蠢同責任感係兩回事。

Tui

不如一齊光復粉嶺

樓主小心

小心
BTW黃良喜

手足小心

仲係到?

push

比新民主同盟𠝹死咗
同沙田劉山青一鳩樣

唔識講可唔可以唔好再用乞既方式求支持
係
呢排集會的確唔夠人
係
呢排黑警係加速狂捉人

但呢種乞求，係唔好架
集氣係有好多方法
但絕對唔應該係咁

夜啦

現在這麼夜，不要一個人在天橋坐……

男女都危險啦最緊要醒水，見唔對路要閃

唔想任何人有事，尤其是唔想女仔有事

手足唔好犧牲自己
藍絲而家驚鶳都成群結隊咁出
我哋無可能自己一個出嚟行動
呂布都死啦

其實係，下下要乞求無人想參與同你一齊乞

所以點解以前革命軍都要講到自己好有志向同好型咁，因為咁先吸引到人

難聽講句，你乞你係打擊軍心，同振奮敵軍
你睇下之前黑軍俾人打到講對唔住，成班連登打晒飛機就知

你幫黑警藍屍補緊血，你話緊比佢哋聽，做黃絲就係要係街邊乞

用下腦好無，好多野可以做

想黎

小心呀手足

得啦，夜啦訓啦。

大家幻想下黑警藍屍係街求人支持就知幾補血

要乞想肯奉陪加入嘅人只會成為民意撚口中嘅淺黃

手足 真心respect你
睇完條片大家都好撚嬲
但同時好撚擔心你嘅安危
希望你回家

手足保護好自己

算啦覆佢佢只會更開心

我明咁做嘅目的，但係去到今時今日點解仲要用呢類方式去令人關注？
係可以感動到人去留意，但個啲都只係一直支持嘅人
相反，藍絲見到一係就覺得黃嘅係乞衣，一係就直接過嚟打鳩人
點解仲要用呢個方法呢...
可唔可以唔好屈就自己去跪，肯定有更多好嘅方式

PUSH

手足 睇左你之前個po講
「我地無能力再犧牲任何人」
理所當然係包括你自己
呢個po上埋熱門唔排除有mon po狗見到黎搞你 /藍絲 idk 可能係我過慮 但
你絕對唔應該係呢個moment犧牲
好欣賞你嘅勇氣同行動力
但真心想你安全回家
推多次希望你睇到

認真咁樣無咩用，當露宿者同情牌打唔到

黑警佢哋果d邊係乞，佢哋果d係造勢
唔好再喺街乞支持喇寧願你企喺黃店門口派下文宣好過啦

手足單人匹馬...
近幾個月好多消息講男女手足都被強姦
我求你唔好咁樣犧牲啦好嗎？

不要一個人 要搵人睇水 走咗未？

多謝手足

選立會時送老豆老母去旅行

巴打有心！

想唔想每日一個行動POST係熱門？入來話你知點做

光復連登 時代革命

收哂佢地d信好過

推

手足係街留意多d身邊發生嘅事
隨時救到/幫到人架

湖北新軍，用清政府嘅槍、出清政府嘅糧，推翻清政府

屌温和達同黃良喜老母
黃良喜選唔到之後即刻冇咗影，連fb都揾唔到
温和達就唔使多講，死全家就得
盛福人真係對呂智恆唔住

嗰排成日出入嘉福
成日見到呂智恆出黎擺檔做文宣/派傳單/播片之類
黃良喜條撚屌就選舉嗰期先至帶埋個易拉架蒲下頭講下早晨
點解咁都會有人投佢

唔夠打衝入去咪一樣送頭
不過夠打既時候就一定………

都總要有班用黃絲光環賺哂啲錢
藍絲 中資先要執笠乞食
所以我唔介意

另外 真手足 唔好怕賺同路人錢
個餅係得咁大 你食愈多 藍絲 中資就食愈少
又可以減少要暫時靠「偽黃」/「打住黃絲光環」去賺哂啲錢等敵人乞食

岩啊
同埋社工真係做左好多野

手足
疫症確實會令好多人好難出嚟
當家中父母開始年紀大你會好怕帶菌返去傳染到比佢哋
尤其係依家全世界開始爆發

請相信大家都喺度 冇放棄
好多都係黃色經濟圈、或者其他戰線做緊

係邊撚到？幾撚多點呀 快d同我返屋企

手足上上水好無

新民主同盟欠香港人一個道歉

單拖最好身上有刀仔，如果唔係被人溶埋

真係多撚謝新民主同盟

佢好彩沙田劉青幫佢轉移咗視線